聽日罷工罷課唔可行，要癱瘓香港就只有去MTR玩野

而家先宣傳太遲
有心既可以早d起身去玩中轉站
然後再即場向人宣傳咩事 叫佢地番屋企

屌你地鐵
同警察黑幫簡直合作無間
此仇必報

利申訓先，希望聽日唔洗番工

幫手推
真係要訓先

幫推

星期二罷工，比大家集結全港力量